致屯元天嘅同學仔

無論聽日留區定出城，萬事小心。

準時放學！

光復香港
時代革命
祝各區各同學武運昌隆。